共產黨講到移民係受苦 坐監 點解 狗官d仔女全部都係有外國籍

你老母 講撚到外國咁撚差 但成堆狗官d仔女係拎住外國護照 根本就說服唔到人 唔明仲出咁撚多文章唔好移民做咩鳩 信共產黨都智撚障
真係咁撚差ge 唔該d狗官叫返你地堆狗仔女 放棄外國籍啦 做個堂堂正正中國人

push

習近平個女死都要留美做人質就知外國好食好住成個天堂咁

不嬲支共講嘢要調轉嚟聽

$

那時候我支持共產黨，留下來，結果：

最後：

黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

樂不思蜀

深入敵陣受苦呀
不過啲女比敵人深入到中出埋都唔少

華為 公主點解住溫哥華 咁多支那人在 歐美澳

lm

因為佢地親人受緊苦，所以先可以第一身講你知麻